
Заключи меня в оковы, отняв моей свободы.
И это мне послужит уроком.
Сделай жизнь мою короче, день темнее ночи.
И это мне послужит уроком.
Ослепи и оглуши меня, покрыв синим  инеем.
И это мне послужит уроком.
Но ты не сможешь никогда отнять у меня веру в то, что
Завтра будет мой день.
Знаешь, я порой никак не могу понять, зачем я родился на свет.
Днем и ночью бьюсь с этим миром за свободу не на жизнь, а на смерть.
Может я один, не похожий на всех, просто дай мне ответ.
Я брожу словно тень, со своей надеждой на завтрашний день.
И каждое утро с криком — вперед!
В погоню за удачей вновь мечта меня зовет.
В болоте неудач искать и найти брод.
Но не наоборот. Знать бы, что меня ждет.
Посреди всех моих воспоминаний,
Полных боли разочарований.
Между осколков веры, лежащих на виду
Надежду на завтрашний день я найду.
Заключи меня в оковы, отняв моей свободы.
И это мне послужит уроком.
Сделай жизнь мою короче, день темнее ночи.
И это мне послужит уроком.
Ослепи и оглуши меня, покрыв синим  инеем.
И это мне послужит уроком.
Но ты не сможешь никогда отнять у меня веру в то, что
Завтра будет мой день.
Сведи меня с ума, чтоб я мог лица менять.
Дай в белоснежном халате холод палаты понять.
Там между мягких углов коли меня больно иглой,
Только скажи потом: «Отпустите больного домой».
Впусти в меня яд, пусти меня в ад и пусть именно я
Виноватым буду в том, что поддался и не устоял.
Сделай мне так хорошо, как может белый порошок,
Только потом, умоляю, слей эту гадость в толчок.
Моих любимых людей, когда положат на слякоть,
Дай мне черных цветов и вновь научи меня плакать.
Дай переболеть потерю, поверить только в одно,
Каждый родной человек навеки остался со мной.
Вали меня на пол и сильно бей не менее часа,
Чтобы на теле были порезаны раны до мяса.
Бей меня больно ногами, оставь полос ножевых,
Только потом умоляю, дай мне остаться в живых.
Отдай мою свободу, долго мечтавшим о ней.
Кинь туда будто годы, где тянутся несколько дней.
Клетка в небе, немощь и боль, как возьмут свою долю,
Позволь, умоляю, мне по новой вернуться на волю!
Заключи меня в оковы, отняв моей свободы.
И это мне послужит уроком.
Сделай жизнь мою короче, день темнее ночи.
И это мне послужит уроком.
Ослепи и оглуши меня, покрыв синим  инеем.
И это мне послужит уроком.
Но ты не сможешь никогда отнять у меня веру в то, что
Завтра будет мой день.
